你班友晚晚都落警署，要警察陪你罰企！

好衰囉

人地有ot錢架，蝕章阿我地

OT 30 日唔洗補償架